而家係咪拉攏林奠最好時機

聽完錄音有感而發

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

咪咁天真

我好怕佢出埋啲咁嘅下三流招
會令民望回升咋

咁你覺得要offer乜野畀佢，佢先會睇清楚：喂 原來唔理中央有so

叫個強姦犯唔好打飛機?

咪撚on9啦，信港共！

有時真係忍唔住笑

信中共最ON9

痴線

拉佢老母就差唔多

咪撚信佢啦唔該，佢真係好撚假

北京一直話特區政府可以自行處理處理香港事務，但錄音就自爆特首並無野可以做，表明咗一國兩制蕩然無存

推上國際呀！！

想轉風？ 老實佢唔洗旨意呢代人會放過佢

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路